# VK-Hack-Final

Репозиторий создан исключительно для участия в финале хакатона.

Простите пожалуйста за такой лажовый код. Но идея, которая будет озвучена, должна быть крутая:) 

P.s. были проблемы с отгрузкой проекта. Поэтому прикрепил архивчик. 

Спасибо за хакатон. 

С уважением, Дима
